謝霆鋒不同階段的"鋒味"

In檸檬we 7s

好型喔

He thinks he's a super singer, he thinks he's a professional chef, actually, he's a piece of shit, know nothing, and all time, too naive, mingled with that communist aged ginger, being lovely fathers of all her kids, but not his own boys, this scumbag is a moron, a communist ass licking asshole.

佢作d歌唔差

好過校長

屌都唔知係咪請槍
條友一生都係度做戲

都係整定既

笑死